醫護工會而家要做嘅係開返個罷工祝捷大會。

（客觀分析）形勢大好